1.示例代码，通过配置可以实际使用
===>>>service
===>>>jni
===>>>provider
===>>>tab模板
===>>>callback
===>>>listener

2.UI库，可以实际使用
===>>>无线滑动的日期view和日历里面的一样，参考dayview和viewswiter
===>>>
===>>>

3.跟踪最新的技术，例如一些过期的方法被替代的写法
===>>>fragment 实现tab在下面

============SelectedTextView==================
小说类或者考试类软件，经常需要一个“文字段落”，并且会在这个文字段落中做些细节处理
TextPaint和StaticLayout



StaticLayout.java
int getLineForOffset(int offset) 获取指定的字符在哪一行


==========================================
tabhost  tabactivity  通过getactionbar得到的为null



=====================
tool目录作用
通过tool目录可以把整个项目拆分成独立的项目
java -jar tool.jar service